收1-4張任何一埸eason says<<Cmon in~>>演唱會非

有冇去唔到既巴打高抬貴手
15年死忠真係好想睇
tg : nvmnvm